國難五金賣就賣，唔賣就算

唔好再用賣唔賣去威脅同路人

之前欣賞佢夠膽識 夠勇行出黎支援
而家覺得佢太帶風向

不分化 不割蓆 不篤灰

唔同佢割，不過唔撚理佢囉

冷處理就ok, 佢肯賣就繼續支持，唔賣就無視

上次音響已經教育過香港人一次：死熱狗要做大台，大家咪撚再養大呢隻怪物

各位請冷處理

咁你仲開新po討論

唔洗嘈
你唔理佢講咩就得啦
當冇人理大台自然起唔成

佢開就買
唔開就去五金鋪

就係咁簡單
唔洗嘈 冷靜